就到中秋，唔知FIVE GUYS有冇賣五仁月餅？

五個人月餅

5/10

5/10 = 0.5
樓主5毛